「64翻版」黑警於黃大仙宿舍外突然熄燈推進，無間斷開槍幾分鐘

唔知有冇台影到，當時好多人，差啲人踩人，情況猶如64

推

懂不懂 規矩，文宣！